如果傳奇影業要開拍毛公仔宇宙,可以點拍? 會有咩劇情?

如果要vs,邊個做超人,邊個做batman嘅角色?